創業3年 零售業 你問我答

本人27歲 自資開鋪
小本經營細鋪 有問題均可盡答

每個月扣除所有成本 賺幾多

賣乜?

頭一年得幾k收入一個月
呢半年除開around45k

有冇計過人流大約幾多成做到生意

一手一腳打理？有冇請員工？

精品 潮流 手機用品

自家產品 定 係入貨賺價差

有無後悔

鋪租幾錢，佔總營業額幾多%

一手一腳 暫時未打算請人
興幸屋企人同女朋友都盡抽時間幫我手睇鋪

有冇上網賣野

咩區？

幾時執

入貨賺差價

呢個好難計
要睇返你租果間鋪個地理位置
啲客行嗰度係咪屬於消費類型客

4萬5 3成左右

尖沙咀

賣既野係咩價錢？
個位數？雙位數？三位數以上？

暫時未

無

暫時雙位為主

驚唔驚冇獨特性，比人頂爛市

做得生意一定有市場競爭對手
最驚既係鋪主加鋪俾人頂走間鋪